【共享男友】畀商場1蚊人仔 單身Miss買抱抱

中國多個商場近期陸續推出「共享男友」活動，市民只要花1元（人民幣‧下同）即可體驗。近日，山東淄博一商場又再推出「共享男友」活動，「男朋友」在20分鐘內，可為女士「拿手袋」、「陪逛」、「陪挑衣服」，甚至「突然壁咚」，吸引當地大批女士參加。

據了解，該商場提供的「共享男友」，大都是高大英俊，風度翩翩的男士，全都均穿上畢挺的西裝，甚至有外國型男，當「共享男友」一出現，即吸引無數女士圍觀。當中一名女教師表示，這活動貼合大齡單身女青年渴望有男朋友的心願，她花了1元抱了「男友」一下。從未拍過拖的她說：「很想找個男朋友。」
城市商場推出「共享男友」活動，引起社會的熱烈討論；有心理學家指出，這活動只是商家推出的一種獵奇性經營方式。花1元享受被男士拿手袋、照顧呵護的那種感覺，這是大家享受樂趣的一種遊戲，不要上升到道德層面。只要商家的活動在法律和道德範圍內，未嘗不可。
《北京晚報》

幾時搞個共享老婆

支那大把黨妓啦

強烈反對物化男性

唔係公開俾平民玩

gender equality is not applicable in China

1蚊搵仲人幫你拎野20分鐘都抵

班臭西見到鬼佬ptbf就出哂水

國帽都唔少人屌過啦

重唔係突顯父權

男女平等?

有冇miss相

miss